係咁叫人申請政治庇護班人，我屌你地老母

你地到底知唔知政治庇護係咩一回事？你地真係以為係去旅行？

要成功申請到政治庇護，你要自己主動向第個國家提交可信嘅證據，去證明你因為政見而受到嚴重人權侵害同埋政治迫害。

所有國家，包括你以為好民主果堆，都係以「唔想收難民」為前提去審視每一個難民申請。

香港義士成功率有幾高？答案係非常低，因為對比起非洲內戰全家俾人屠殺、逃離中東戰亂，自己成個國家俾人炸到仆街果班，你自問香港個情況有幾嚴重。

加上，提交可信嘅證據係非常困難。要記得而家係你去求人俾庇護你，佢地係以覺得你講嘅野全部都係大話嘅諗法去睇你。如果你發夢蒙曬面，又唔係俾人打俾人跟蹤俾人勾線，你嘅證據係非常薄弱。

黃台仰同李東昇係點樣攞到政治庇護？有幾點：1) 佢地一齊組過黨，明顯因為港獨立場受到迫害；2) 做過公眾人物，有俾人跟蹤勾線等等，唔好唔記得佢地曾經比自稱阿爺嘅人跟過；3)已經可以肯定會告暴動，呢條條例本身係有問題

如果你自問受到嘅迫害好大，例如你全家被恐嚇，被人打，被人跟蹤，已經被捕而且好大可能告得入，咁你攞到asylum嘅機會先會大。

好殘忍咁講，即係話台灣果班義士形勢係非常唔樂觀。

當你真係去左申請，申請完之後就係入難民營等消息。難民營嘅生活一定係好苦，詳情自己睇Ray講。簡單黎講，你會同成班其他地方（唔會係咩正常地方）黎嘅難民一齊訓，一齊用飯票換食物，而最慘嘅係，你係唔知要等幾耐。最極端嘅case係要等幾年，甚至長過你喺香港嘅判監。坦白同你講，你人在外地難民營一樣冇自由，同坐監個感覺差不多。係咪值得真係你自己諗。

所以申請留學好過申請政治庇護

台灣連難民法都冇
根本冇合法途徑安置佢地

同意

十連

推